幫藍色公司訂月餅, 求良心月餅店圖

老闆搵我訂月餅送客, 求良心月餅店圖一張

堅好食
利申 返工食過啲曲奇

呀樓主 寫完最好proofread下 一陣寫錯個客嘅名就好笑

寫俾客就千遍一律啫, 送俾個幾百個客, 舊錢梗係要俾良心店賺
因為藍老闆一定會買美心, 所以我要係呢舊錢分一杯出黎俾良心店

望月啦

呢間好似唔錯，流心奶黃

訂望月啦包好食

望月 黑毛豬果仁好正